陪我一陣

橫豎你也是得一個人

瞓啦

Sor nope

嬲到震 唔陪

可以

收撚嗲啦

瞓唔到

我唔開心
真係好唔開心

做咩唔開心

講啦屌

我唔知道
但我好唔開心

我好大壓力

為立之處
無人能及

講啦

用我一厥歌

讀書？

大部分
仲有啲我甚至唔知道來源
但我就快頂唔住

上黎屌下老母好快過架姐

但我處理唔到

搵人幫

冇人幫到
就快崩潰

怎了